正義聯盟VS復仇者聯盟，打上嚟哪邊更強？

有得打咩
2個快到睇唔到
加個應該同hulk打成平手嘅ww

奇異博士一個ko哂啦

超人一個打死幾個喇 得vision有得打下

最終勝負要睇batman同iron man邊個錢多

講到超人冇弱點咁 係咁勁就唔會比batman問do u bleed啦

超人一舊鉛ko左佢啦

Cyborg拍拍ironman背脊，兩野hack佢機，成隊ironman變節join 正義聯盟仲得，dc就係啲人能力太誇張，離晒地

超人只不過係其中一個星球既人，同神或者超越神既hulk打，點都有得打

vision收皮啦 marvel最勁係雷神

Iron man平手

一打唔洗找

奇異博士撚到雷神戇尻尻咁

張圖都唔係真人仲計mcu？

如果係電影比就無得打，如果係漫畫，可能係MC撚住DC黎打

dc vs marvel做咩要strange撚雷神呢？

有睇過雷神3嘅，應該都記得奇異博士同雷神個段
奇異傅士開個空間出黎困住成班DC英雄
已經贏左

vision佢勁在有粒石，無左粒石咪又係廢。

話比你知雷神唔係最勁姐

超人唔抗魔法，應該會比dr strange收皮

復仇輸硬
Marvel主要英雄能力設定上相比dc
缺點太多 能力不足（唔係壞處呢）
不過反派或者其他勢力上我覺得marvel屈好多

Boomtube...

如果有氪氣石..超人又要死多次

rune king thor 同 classic strange 應該有得打下既

Justice League >>>>>> Avengers
Dr Manhattan 入埋去
應該有得同 Dr Strange 比

Marvel 屈魔攻 DC屈物功
btw Doctor Strange 理論上仲未入Avengers

閱讀理解fail

無知唔緊要，俾埋懶人包你面對

睇完下面介紹雷神條link rune king thor已經唔係同一個級數
應該唔止有得打下係一個人輕鬆滅到一隊Justin League

電腦拍到雷神成個戇鳩鳩咁
但拍得太屈又唔好睇

Bieber嗰隊？

自膠

超人屌打hulk實無問題

Scarlet Witch ，dr strange，phoenix
呢3個都吊打dc啦

應該係black panther 同 batman

要屈機任作者寫既啫
Darkseid War = JL封神榜
God SHAZAM單挑Darkseid老豆
God of Light Hal掌控Time and Space

超人係有弱點 但你係咪只係睇過電影？

呢度有班係用電影世界去諗 另一班係用漫畫設定去諗 結果班電影又唔知人地講緊咩

有Superman prime/ Superman Prime One Million / Cosmic Armor Superman
Rune King Thor

邊一邊啲英雄勁啲我就唔知，但計票房嘅marvel勁過dc好多

Cosmic Armor

DC有一個Dr Strange贏哂啦

超越晒整個Multiverse, 近乎全在

絲想屌ww 呀

DC dr strange?

黑豹d錢應該夠買起哂佢地

我記得有出過dc x marvel嘅漫畫
不過唔係得justice league 同 avengers入面嘅人物
淨係記得superman屌打hulk

dc vs marvel定jl vs avg啊

Superman 理論上勁過hulk

講電影嘅話
正式avenger舊有/現有成員：
Captain America, Falcon,
Iron Man, War Machine, Vision
Hulk, Thor, Black Widow, Hawkeye,
Scarlet Witch

Quicksilver, Ant-Man, Black Panther, Spider-Man, Winter Soldier, Dr Strange都冇正式入，係做過外援

設定太勁會冇野睇
真係打時，編輯會弱化身為 bug 一樣ga hulk, infinity stone, flash, green lantern

剩係計電影邊有得比呀
marvel電影弱化咁多

奇異博士屌打一切

奇異博士都係抄考DC個命運博士
類似招數大家都有

HULK 遇強愈強

Witch: no more superman
成班連登仔連自己老婆幾撚勁都唔記得咗
佢講一句 Justice league冇魔攻嘅全滅啦

stand back green lantern got this

下一秒比超人打到仆街

btw漫畫的確係有JL vs Avengers

未必
HOM 時候既SW先有咁勁，講句No More Mutant，只係得90% mutants失去能力，仲有10%幸存者
正常狀態，superman>SW
而且Superman 最強版本--cosmic armor superman 係劇情推進神器，你諗諗

仲有件dead pool,走去DC個工作室滅佢族

粒石係佢條命
邊個冇左條命係唔廢？

講電影，Avenger 輸足9條街
論漫畫，Marvel 贏，因為有哨兵

即係好似話ironman 冇左套甲就係廢。

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左正義聯盟，復仇者聯盟，仲可以加埋令狐沖

其實DC漫畫有Dr.fate

Superman 應該勁D

米奇老鼠：打和！

只限於電影，粒石痴係vision個頭上面
漫畫版Adam Warlok（即係GoG彩蛋提及果個Adam) 先係粒石既主人，勁過vision好多

超級英雄都仲要分離唔離地. . .

打和！Super!

計漫畫真係無限接近對等，冇能比
太多人，又抄嚟抄去，又改能力

睇邊一邊Fams錢多

FLASH穿越時空改變過去 殺哂佢地老豆老母
完

咁你講撚晒啦

Flash 完勝

2邊都各有長短 就一齊打和啦 super

最撚憎呢d垃圾句式 無左乜乜就唔會咁勁啦

屌你家下粒石唔係佢身體一部份？

蝙蝠俠無智商佢咪又係廢
超人無得吸收太陽力量咪又係廢
閃電俠無左Speed force咪又係廢
屌你老母.

hulk 其實點解咁撚勁

白金時期超人出動😂

識野 呢點好少人記得(定係因為D人只睇戲唔會知...)

講埋動漫畫話既話..曼哈頓博士都算dc架喇啵

咁dr manhattan vs molecule man又邊個贏?

睇能力應該就曼哈頓屌打😂

應該 avenger vs justice vs x-men 大亂鬥啦

我估MV齊5石先鬥得過JL
先睇依條片:

再逐一對應JL嘅能力嘅話，就會發現JL其實平均戰力都勁過MV

1.Time stone:
MV:雷神會愈老愈勁
JL:Flash(*個人)/Superman(*全地球)直頭可以*回潮時間

2.Mine stone
MV:Hulk愈嬲愈勁
JL:batman(漫畫有講過:Always looking the truth)/Green Lantern(曾經對抗過紅戒指)

3.Space stone
MV:鷹眼同BW靠腦計出現嘅時間/節奏
JL:食腦嘅話batman一早諗到

4.reality stone(依個我個人覺得相方都好夾硬黎 )
MV:Captain always see the truth(條片)
JL:WW有條真相繩冇可能講到大講

5.Power stone
MV:靠機動性打贏
JL:講機動Flash/Superman贏硬

總括而言:JL基本上有Superman Batman Flash 就打得贏5粒石但係MV齊人先打得贏(之後又復活Ultorn )
唯一可以拗下嘅原因都係因為JL好易不和同MV好團結

有唔啱可以討論下

理性分析計電影應該復仇者贏
唔好講到漫畫設定點點點啦
計2017既JL對avengers 2
大超/ Batman/ ww/ Cyborgs/ Flash/ Aquaman

Captain/ Ironman/ Hawkeye/ Black widow/ Hulk/ Thor/ Vision/ Quicksilver/ Scarlet witch/ Falcon/ War machine

scarlet witch識mind control
睇返過往表現都係意志唔強大個啲人黎
極易一有機會就比人控制到

ww係勁揪不過都唔係刀槍不入
係個人電影入面用盾檔機槍都有啲吃用
war machine 同iron man全彈發射應該唔難

cyborg 係hack得但係vision都有同樣能力
而且vision仲有心靈寶石同汎合金身

flash幾跑得但係因為佢唔揪得
再者佢話自己只係推人 我諗佢應該都推唔郁hulk

aquaman比雷神電一下應該叫緊救命
肥ben幾十歲人都咁倚賴交通工具就等比其他人拆車分屍啦講真打卒都咁辛苦

自膠唔係MV係Avengers
Between乜樓主唔係想比較JL VS Avengers咩 點解上面啲巴絲會比較DC vs Marvel

其實你出法系，有點滿魔防而且半神概ww同埋captain marvel
而且marvel唔知有咩對應到flash
仲有martain manhunter概心靈控制...
同埋成日話大超魔防低
咁只係你有辦法打穿大超啫
唔代表你擋到大超一下/大氣圈外熱射線

所以，去到咁都唔知有咩好嘈
一睇就知marvel贏硬啦

同埋大超回復力高又hp高
就算被你打傷佢，個一下唔死的話，佢好快又打鳩返你
所以個d好多所謂魔法角色都係頭一下打傷佢做到好似苦戰，之後就被人極速收皮

Hulk超越神，算數啦
雷神都打唔過

大超無太陽咪又係含撚

哨兵連superman一半都唔知有冇 你係唔係唔知Sliver Age superman係幾咁勁揪下話
睇返DCEU 入面嗰六個英雄 全部都係物理攻擊型 面對著scarlet witch 已經收緊一半先 淨返低Batman, The Flash, Cyborg 三個理論上可以防心靈控制嘅人 Cyborg可以搞死Iron Man Batman一個夠挑Captain, Black Panther, Black widow三個 The Flash可以搞走Hawkeye, Spider-Man 但係救唔到superman嘅話 Thor, Hulk同vision 依舊都係夠虐待其他人 始終Avengers 而家有14個人 有人數優勢 所以要睇superman 但係佢嘅抗魔性係負 對住scarlet同埋vision 嬴面比較細

白銀時代既superman 無太陽都好撚勁，大力到可以拖住九大行星

有d漫畫設定佢平時會儲定一定能量係身體
就算係無黃太陽的星球都唔會立刻變普通人
睇下你可唔可以帶走佢再加拖到個時

WW唔識魔法但有一定的魔防好似，應該都唔會咁易被心靈控制

康斯坦丁=jl +avg

scarlet witch 贏曬

Avg咁多魔攻點會唔夠超人打

好似話可以直頭將現實改寫...
仲點打

亥伯龍 ＝超人
復仇者聯盟 win la

成班一時又話跟漫畫 一時又話跟電影

跟電影scarlet witch 算d 咩
跟漫畫唔通JL 又得六條友咩

on9 家燕姐冇左粒癦仲叫唔叫家燕姐

超人怕魔法 會比奇異博士秒

非也，一定係molecule man>>>>>>>>Dr Manhattan
Manhattan 只係universal level 既神
而Molecule Man 係 beyond Multiversal
全盛時期既molecule man 仲勁過living tribunal（ 掌管多元宇宙既神）
而且佢勁到可以同一個來自無限維度、遠超過整個多元宇宙、KO曬所有宇宙神既"Beyonder"打成平手，最後佢仲顛到restore曬整個被beyonder破壞到肢離破碎既多元宇宙
真係bug之中既bug

近乎全能既存在

其實佢都唔係惟一一個可以改變現實既角色

Sentry。

無錯
吸血鬼怕太陽所以日頭唔出得街
大超無太陽就會含撚
所以你唔會係夜晚見到大超

Superman屌打佢

正解

dr strange

咁其實黑豹有錢過佢哋兩個

佢係 avenger?
revenger?
定係manager?

係咁架啦，虛構野

佢地合作個1套漫畫 自己參考下先啦

超人魔防低係講緊同佢既物防比較
唔好講到好似識魔法就秒撚左佢咁

Shazam夠識魔法啦
出招快過佢先講啦

JL贏個馬鼻

我覺得係睇邊個age嘅超人

Agger
加上其實一直巴絲講緊所謂嘅"魔攻"只係一啲大自然有嘅能量(雷、水etc.)
真係稱得上"魔攻"嘅應該要好似Vision嘅光線/witch嗰種大自然都解釋唔倒嘅能量

屌 一個連登仔都夠兩邊打啦

計電影的話Avenger 3

vision 同scarlet witch 其實已經係好撚勁既英雄嚟，係avenger都係頂級
同大超打我覺得係鬥出手快，佢地應該會傷到大超，但大超既速度好似都係世界第一

反而綠燈我覺得都好勁，基本上物理無效，hulk，ironman，thor呢啲，除非用曬能量，如果唔係marvel堆近攻角對住佢係等死
不過gl太受狀態影響，狀態差就真係一棟都冇

雷，水呢啲已經係物攻嚟

兩邊都有抄考對家角色
爭在邊個出名d

睇完thor3就係度懶醒話strange一定勁過thor

電影Avenger都散Q哂 點打

如果再加馬雲咁邊個勁?

New Avengers

你叫佢地出黎打囉

World war hulk果陣咪俾Bruce banner 手指都扭斷埋

係，搞到要召喚ZOM 最後仲失去sorcerer supreme 既資格

呢幅圖都過時好耐了，漫畫蜘蛛俠依家有間帕克科技已經有錢過ironman

我記得好似有人話過marvel啲戲好睇係因為佢地弱化咗某啲屈機既人令到avengers唔會好似jl咁拍到一個打哂 用電影做標準根本無得比 利申電影撚無點睇過漫畫

嘈黎做咩，明知無結果

嘩你好叻呀。

知唔知Peter仔而家點？

九唔搭八添
我以為你話strange俾hulk整斷隻手

自

八爪魚開個間

肯定係justice league

個個都咁屈
一個二個識飛
唔計飛既
一個速度快到乜都做到，所有side effect一句speed force就反駁左
一個就神之女，有多樣屈機道具幫手
一個意念夠勁既話，諗乜就製造做乜野效果

根本佢地太屈機，本身個個識飛已經太過份

如果計埋火星個條友仲衰
又變型又識飛又識噴激光 雖然怕火

佢地如果集中打現任復仇者某幾位主力
雷神 scarlet witch vision 已經夠哂
其他留比batman aquaman cyborg 已經夠

完全唔平衡

綠燈d構造係打得爆
夠大力就得
剩係JL:War都俾超人爆過

黃金超

綠燈係自己本漫畫入邊就係宇宙級Level
成日爆意志力秒殺d 宇宙級敵人，d frd 又做埋綠燈指揮/白燈又盛
但一去到JL 次次都係放幾下盾牆/監牢然後被人打爆
跟本係渣流灘

Avengers 就avengers啦
Ma你老rvel咩 講Marvel就包埋無限 永恆果堆
Dc邊夠打

N52都有心玩柒佢既
lasso同green lantern got this
成個軍團接受收皮
但係Darkseid War既God of Light應該幾勁
不過佢好快就無做

咩啊
出名嫁喎
綠燈全部都係solo player黎
一入隊就開始有debuff
你睇次次出綠燈軍團都全滅就知

DC夠有上帝

Dr. manhatan

xmen輕鬆ko both

3:30

Silver Age蜘蛛俠秒過成team xmen

唔夠Beyonder玩

其實唔講咩時期咩狀態好難比較，哩個講rune king Thor，嗰個又搬金超出嚟，都唔知做乜柒

m記世界觀係omniverse，dc個世界觀只係Multiverse，鬥高層戰力DC食硬屎

梗係avg一人一粒氪氣石再打啦

所以話鬥外掛無意義，要講都講常態，講真要鬥外掛，beyonder上身嘅蜘蛛俠，或者Hom時期嘅女巫都係omniverse level，成個DC加埋都揪唔贏 不過咁又有咩意義呢

哨兵係全Marvel最op嘅角(唔計魔功)
-之前World War Hulk, Avengers最後喺靠佢嚟拆，最後搞掂，唔信睇漫畫
-嚟"黑暗王朝" (Norman Osborn綠魔推翻Sheild之後)，佢俾雷神用奥丁之力，一嘢轟爆佢，條屍掉咗係大陽都無事，自愈返，變咗不死身
-佢同埋有超強精神力量，連dr.strange都搞佢唔掂，同埋佢有"虛無"嘅力量，類似心魔嘅存在，都控制佢只可以靠哨兵自己
-Molecule man試過同佢打，但喺都打唔贏，仲可以控制分子， 請睇"黑暗王朝"

點解會變咗marvel vs dc
明明講緊justice league 同 avengers

蜘蛛俠一個ko jl啦

蜘蛛仔 flash衫尾都掂唔到啊

Deadpool一個贏曬啦

夠邊個打 最多打極唔死

全Marvel最勁，企埋一二邊啦
連universal級數都未算
咩比人掟左太陽都無事 係死撚左一排比人復回返咋
同弱化版分子人打一定贏啦，果個都唔知有冇全盛時期既1/1000既力量

DC 冇得輸
Because I am Batman!

咁你講邊個剩係靠物理功擊單挑夠佢打

超人朋友隊>復仇者聯盟

唔可以咁講
Multiverse/Omniverse係漫畫角度/讀者角度有唔同定義
Marvel漫畫裡面所指既：
Mutiverse= 數個universes
Omniverse= 所有universes 總和，其實都係Multiverse，scale大好多好咁解
Omniverse 都係個名而已，對應返DC叫做Multiverse，其實冇分別

大把，數之不盡

Odin/ King Thor, Rune King /King Thor/ Hecules/ Worldbreaker hulk
去到宇宙級別，任何一個都夠挑，天神族丶Galactus、永恆、無限丶Stranger...，
多元宇宙級別更加唔使講

Presence 根本= one above all

以前DC超人 係 拎marvel既哨兵黎比較
哨兵係漫畫都係avengers，都係一個bug既存在
不過marvel唔會比一個角角太強，哨兵亦武亦邪，最後選擇自我自殺
呢個亦係marvel比較好既原因，因為比較make sense貼地，唔會好似JL咁其實係superman一個玩哂

而家超人邊勁
dc一堆真魔法角色剋死佢

咁world war hulk點黎
Make sense 喎
M家叉人個邊大堆人未又係一個玩曬

咩無分別
Multiverse=主宇宙同無數平行宇宙嘅集合
Megaverse=複數Multiverse嘅集合
Omniverse=包含現實世界，以及所有虛擬、幻想、已知與未知嘅維度（M記官方設定DC宇宙都係M記所講嘅Om之內）
M記嘅世界觀係大DC好多
你可以話presence同AAO係各自公司裡面定位差唔多，都係至高，但一個係om至高，一個係Mu至高，分別已經好大

好撚好笑呀真係
事實係呢個係我咁多朋友同同事既觀感，講親DC就超人，要睇超人打怪獸我不如睇日本超人迪加啦
Marvel漫畫係可以吹多多元宇宙觀好誇張，但電影化就好明顯刻意做到好貼地，除左係神既雷神，差唔多個英雄都係由普通人變成

M記係自己漫畫成日會以mu指代om，但唔代表DC自己講嘅mu=om

你知佢有得打破第四面牆屠dc studio嫁何

講講下漫畫你又講戲 做乜撚啊

以Constantine性格應該JL同avengers兩邊都會撚，然後自己最大贏家

乜batman唔貼地咩 一大堆貼地奸角喎

呢個係讀者角度
從漫畫人物角度DC Multiverse= Marvel Omniverse

應該咁講，漫畫角度上概念上一樣

Presence係耶撚野

上帝

DC Multiverse定義窄好多

DC暫時仲用緊呢個map

Ok i see
不過好多presence同toaa地位一樣既原因只係，兩個都係創造主，創造一切既神

成個漫畫既創造主

邊有得講弱點 話晒攞舊石出黎 超人就死緊

咁我不如話攞晒iron man啲錢同盔甲佢就死緊

講弱點其實復仇者好多 好多都係著盔甲先贏 如iron man 黑豹 蟻俠 甚至美國隊長都要靠個盾牌

但正義個班友就算除晒衫 唔攞武器黎打都贏 如閃電 超人 水行俠 神女 得batman呢條廢柴係靠裝備

所以正義聯盟贏硬

avengers又好 justice league又好
咩版本都好
最屈機一定係呢個超人啦
呢個版本嘅超人直頭係one above all咁嘅存在

Thor一個搞掂你啦
加多個hulk 無限憤怒無限力量
唔好唔記得重有Witch係隊內

on9 無啦啦講除曬衫9唔搭8

今日甘開心 打和啦

Flash 可以秒復仇者大部分角色

根本任up
[人名] 可以秒 [對面隊] 大部分角色

有冇人指點下邊個位講錯?

又冇改Avengers

其實咁拗同小學生玩天下太平吹過龍之後拗交有咩分別？

一直覺得antman幾勁

反正大家都離晒題 我反而想知 DC 同M記夠唔夠琦玉老師打

D人類首先死撚晒

又係連登吹水大會

琦玉戰力冇上限 係不死不敗 咩都可以一拳秒
但係拍唔到蚊 所以佢係打唔贏flash同qs 但唔會輸咁囉

殊.............

岩啦 超人一拳打爆個宇宙添
好型呀 好威呀

低能仔先覺得好睇

爭咩丫，投票決定

話說上世紀的1996年，DC與漫威合作策劃了一次規模不小的搞基事件。將兩家宇宙中最偉大的英雄們站在一起為了各自宇宙的生死存亡同台死磕一決雌雄。這便是美漫史上著名的Marvel vs. DC故事線。
美國隊長輸給了蝙蝠俠！漫威DC合作官方發布，雙方超級英雄大戰!

兩大出版社推出四回的短篇故事 DC vs. Marvel ，故事是敘述簡稱為 The Brothers 的宇宙生命意識體，它們分別是自己世界的擬人化實體，他們從幾億年後的沉睡中得知彼此存在，而開始互相爭鬥。 兩個世界的英雄們，為了防止The Brothers摧毀彼此所以互相大打出手，以勝負決定誰的世界才能繼續存在。 但當戰鬥結束，沒有一方想消失，所以兩邊的上帝制裁者－ The Spectre 和 The Living Tribunal 將兩世界合併，同時The Brothers也融合成為一個，混合世界就這樣形成了。
美國隊長輸給了蝙蝠俠！漫威DC合作官方發布，雙方超級英雄大戰!

兩家出版社的超級英雄角色對決

漫畫里總共有十一場對決，有五場是以粉絲票數決定勝負的。 票數決定： 超人對浩克 － 超人勝 ； 蝙蝠俠對美國上尉 － 蝙蝠俠勝 ； 暴風女對神力女超人 － 暴風女勝 ； 蜘蛛人對超男孩 － 蜘蛛人勝 ； 金鋼狼對星際賞金獵人羅伯 － 金鋼狼勝 ；非票數決定： Aquaman（水俠）對Namor（奈摩） － 水俠勝 ； Elektra（幻影殺手）對貓女 － 幻影殺手勝 ； 閃電俠對速銀俠 － 閃電俠勝 ； 羅賓對Jubilee － 羅賓勝 ； 銀色衝浪手對綠燈俠 － 銀色衝浪手勝 ； 雷神索爾對神奇隊長 － 雷神索爾勝

同埋其實官方有出過JL VS AVG
自己睇

其實係
超人岩岩復活果時冇著衫都贏到成隊justice league
根本佢唔洗任何裝備
連flash既動作佢都睇到避到
咁既設定邊個贏到佢

利申非dc fans,覺得marvel好睇d

其實上面我提及曬,不過認真回覆, 無人理
prime one million/ silver age superman/ 思維超人exac7ly= Cosmic Armor SUPERMAN

又吹水 漫畫幾時有講過無上限？一拳秒？自己返原作版睇下埼玉打菠蘿斯同餓狼打咗幾多拳，秒乜柒

獎門人：打和

點樣一樣？三樣嘢根本完全係唔同年代唔同故事唔同起源，你玩嘢
白銀時代超人

金超

思維機器超人

佢係話「思維機器超人」=Cosmic Armor
唔係三個一樣

OK我理解錯

BTW係到推薦個網比鍾意跨界Vs嘅人，入面list晒啲人物表現、能力同大概嘅level出嚟，大家有興趣可以參考下

Jean Grey？

Thought Robot= Cosmic Armor

算，都係個朵，唔緊要

我唔係話三個一樣
我只係話提及曬三個形態
而cosmic Armor= Thought Ribot

Avg如果手握氪氣石贏面超過一半

ok

佢兩個係兩邊人類魔法最高，
但有人比較過，奇異博士曾被某勢力利用，在異空間作戰過千年，
理論上經驗值高好多

有信心Constantine一個可以撚到avengers又內戰多次

超人贏晒？

Vs Battle

我都有上呢個網
不過真係參考下好，你知wiki人人都edit到，D資料不一定準

睇完發現pkm>jl/avenger

數碼暴龍都>jl/avenger

PKM世界第一

我覺得超人根本屈機
bvs入邊佢話隨時可以秒殺batman
又快又大力
根本mcu無人可以打中佢
mcu最快既quicksilver都只係可以擋子彈

計電影既話，應該係超人一個人一分鐘清averngers場得番hulk一個送埋佢出地球玩完
超人內置加速器，hulk既力量同耐打,重識飛，又可以出太空，玩條毛

電影既超人有flash既速度，屌打jl所有人既力量

即使有氪氣石，有flash都解決到問題，搵敵人出黎又得，拎走粒石又得

jl 中batman已經係最正常果個，同埋flash未學識用speed force廢d,其他人睇表現個個都有Thor既體能，marvel既普通人點打

屌，你上限比下限梗係啦

jl/avenger雖然係漫畫主要團隊，但其實係成個世界觀嚟計係最低嗰層嚟

其實未必世界觀嘅最低層
Marvel世界觀 ：Street ->In-Between(street同mid-level之間）-> Mid-level-> Planetry -> Skyfather( planetry+) -> universal-> Multiversal
Universal Avenger（例如 主線地球-616 or ultimate avenger) ，計部份角色Level 已經係Planetry: eg Hulk/Rulk
部分角色更係Universal Level: eg Thor/ Silver Surfer

而且仲有MULTIVERSAL AVENGERS 既存在
更加唔係世界觀嘅最低層

齋計Iron Man已經係Mid Level
好多好多角色都已經唔係最低層既street level

琦玉無上限都作得出
弱鳩智

係呀，我講錯，螞蟻確實唔係食物鏈最低層，下面仲有細菌微生物
至於MULTIVERSAL AVENGERS只係負責處理多元宇宙危機嘅復仇者，唔係話佢哋有多元宇宙級實力，搞掂兩個beyonders卒仔已經bug到要編輯出嚟解畫 而且Thor同hulk無你講到咁大差距，Thor常態亦都無universal level，希望你分得清楚咩係外掛，咩叫常態，唔好再攞silver age嘅表現同埋特殊狀態嘅Thor出嚟講，thx

解決beyonders有咩bug，佢地又唔喺自己domain，仲有Multiversal Avengers全隊收左皮

九十年代到disassembled時期Thor長期係"Universal Level"咁係咪特殊

超人vs雷神
神奇女俠vs Iron man
蝙蝠俠vs美隊
閃電俠vs快銀
鋼骨 vs 寒冬

復仇者有奇異博士 做sup點都贏

king Thor都無Universal Level，都係天父級

而且king Thor係有Odin force，點都稱唔上常態

點解唔可以有左Odin force既Thor 就係常態係咁？

老外都係咁分，唔係我腦作

不過講到微觀世界嘅話，可自牽涉到個緊化次元呢個慨念，解釋微觀世界中存在高空間，例如Marvel 嘅 microverse

打敗其中一個Beyonder 嘅 Kevin Connor 持有嘅STAR BRAND 的確係多元宇宙級嘅力量
Arden, a multiversal observer of the New Universal continuum theorizes that while every Star Brand ever conceived is different everywhere and everywhen within existence, the one constant they all share besides being a conduit for an energy source no matter what universe its in. Is that none of them adhere to the natural physics of said universe, that all are tacking into a looping energy source which is derived through the multiverse itself.

可能唔計非主線嘅界觀掛

白銀超人打黑鳳凰，唔知邊個贏，其他人企埋一邊就ok

不過thor universal level 果道的確係我錯左 , 多謝糾正

黑鳳凰, 因為曾被認為係威脅"永恆"嘅存在

鬼唔知咩 我將最低層改做好低層囉得未？我真係無諗過你會特登出嚟捉字蝨

舊嗰個STAR BRAND就有Mu lv，但一早已經俾Living Tribunal軀逐咗出marvel宇宙，Kevin Connor得到嘅只係極微小一部分嘅力量，就算計最高表現都只係得universal level

你咁排仲死，avg比人壓線
以dceu vs mcu
雷神輸硬，batman裝備撚都高勝算，特別遠攻

dr strange應該都對付唔到gl，gl起碼universal

紅巫一個夠做

其實應該叫rune king thor 電影果個已經去到個level

batman 同ironman 排
神女vs 美隊
GLvs雷神
aquaman vs寒冬

1.Batman戰鬥上聰明D 但科硏上冇Ironman咁叻
睇係Gotham定New York打定勝負
2.常態下WW一定贏 但有寶石CA就會赢
3.睇係邊度打 太空打GL赢 地球打GL擋唔到一次電就輸
全盛狀態GL有能力修改現實 就算Rune Thor都冇得打
4.水中打就Aquaman 陸地打55波

Between連登仔一個鍵盤車死一隻神獸
所以
[b]連登仔>PM>JL>Avengers[/b]

打都唔洗打 仲可以一齊bbq

如果俾Thor俾Zack拍，d戰鬥場面打唔打到超人咁

雷神應該會飛得好型棍

真係好難怪d人覺得JL一定贏

Marvel拍Thor vs Loki拍到打爛仔交咁，齋計呢段睇怕連winter soldier都打唔贏

人地超人一出黎就咁款

Dc迷實話dc勁 marvel 迷實過mavrel勁架 有咩好問

排乜打乜q呀

女巫一下就收哂全部皮啦

迪士尼風格

如果zack snyder過檔marvel做武指會唔會屈撚哂機？

gl狀態好既時候應該都夠做既

女巫：「No more DC」

咁就玩撚完

綠燈力量好似都可以改變現實

可以，但唔係常態
綠燈Hal Jordon做過2次神(一次同Mothetbox融合，一次同燈獸融合)

常態都係scalet 勁啲既

發顛Scarlet>>>>>>>DC JL所有人

曼哈頓呢？

DC電影個氣勢幾正

唔計佢，曼哈頓去到Marvel至少Beyonder級

曼哈頓揮個手avengers jl都898

Shazam

Lucifer?

唔使坳

DC

不如話作者最勁啦咁